咁多記者會都唔多見有得俾蘋果同立場問問題

屌你老母班狗官扼殺新聞自由

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀